強烈記者集體杯葛政府新聞發佈會

屌你老母望到林鄭月娥個閪口閪面不可一世[size=6]個樣就好撚操
個樣仲串撚過馬撚
同時間又話畀我哋知條七頭皮準備大復仇

記者們個柒蛾態度都此不友善， 我建議直頭 掀起所有行家唔撚柒佢去咪牌都唔畀佢。

我哋嘅運動暫時嚟講都唔係十分樂觀
全部人同我出返嚟同溫層
繼續搵緊更多嘅民意支持

[/red][size=6]錫春袋都不割不分化[/red]

推

最後淨返啲紅媒喺度

最擔心得CCTVB與紅媒響到，到時由佢吔亂吹，再無記者去質問。